留意到呢兩日民間自衛隊多左民意支持

因為北角荃灣都出現黑社會，全港市民都人心惶惶唔知幾時斬到自己嗰區
同時警察已經冇人信得過，知佢地報警都唔出現，出現左都係放犯
再見到勇武派做到野，打撚走黑社會，做左英雄，大快人心
不知不覺間
保護市民嘅期望，由公權機關，轉左去民間組織
如果條街有人搞事，有黑社會，開始有人期望黑衫大軍出黎趕走佢地，多過期望警察會出黎

如果勇武派做好啲PR
當自己係美國隊長咁經營
保家衛族得黎對百性路人又溫柔啲
個民意基礎會持續狀大，到時啲人有事搵黑衫都唔搵警察

push

一早講左勇武反黑

反黑係最拎到民意